[笑到仆街] 台灣大媽舞《不要生氣讚美操》

係PTT睇到

屌垃撚圾耶教撚

不要生氣 不要生氣

右邊個呀伯應該同過晒佢地做

原片俾人刪左 補返先

好明顯耶穌死左之後3日聽到呢首歌忍唔住彈返起身掩耳
後來D人叫呢件事做復活節

我睇得曬段片

睇完即刻嬲

覺得點解自己做出來既生物會咁款

大愛左膠最愛跳